【2021年】【0209 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻

強制檢測大廈名單監察
210201 「強制檢測大廈名單監察」暫停更新

喂

Hi

599J強制檢測途徑：
（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

文字直播

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

基本料：
※截至尋日午夜12點 有10667宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計10668宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0131 2359 確診個案：8888 → 10486 (+1598)
※0201 0000 to 0208 0000 確診個案：10486 → 10667 (+181)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

Deal好咗年30晚唔感染未?
好多人要飯聚

畏

no linda

餵

㕈

上榜屋邨/住所 (599J)
-政府宣佈如一棟樓有一個單位有確診個案 或 有污水樣本檢測持續呈陽性，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測
-指定區域內的住宅大廈，只要有一宗確診個案，就需要強制檢測
#污水樣本檢測持續呈陽性

強制檢測令仍然生效：
新界元朗公園南路 1 號翠韻華庭第 2 座
九龍觀塘安秀道 20 號安泰邨明泰樓
新界大埔大埔太和路 12 號太和邨愛和樓
新界東涌逸東街 8 號逸東（一）邨平逸樓
新界青衣青康路 12 號長康邨康祥樓
新界大埔山賢路 8 號大埔寶馬山第 3 座
新界元朗洪水橋丹桂村路 63 號偉景園第 1 座
新界元朗灰沙圍 152, 153 & 154 號屏唐花園
九龍九龍城鴻運街 1, 3 號及鵬程街 2, 4 號
新界屯門景新徑 2 號景新臺 2 座
九龍油尖旺新填地街 157-159 號
北角英皇道 995 號寶利大廈
新界荃灣象山邨西路象山邨秀山樓
新界屯門豐安街 2 號翠寧花園 6 座
新界屯門兆康路 2-22 號兆康苑兆新閣
新界元朗媽廟路 17 號水邊圍邨山水樓
九龍黃大仙慈雲山道 80 號慈正邨正和樓
九龍黃大仙正德街 103 號黃大仙下(二)邨龍輝樓
中西區地利根德里 1A 號世紀大廈 2 座
筲箕灣柴灣道 42 號筲箕灣官立中學
北角錦屏街 37-43A 號東發大廈 C 座

YO呀喂

打唔到下面個舊野出黎

君君你好 大家好

730哥哥

你好AM730你好

你好AM730

豬氣豬氣

你個p牌呢

打招呼打咗一版

茶茶準備好未？

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視 點新聞全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

下稿代醫院管理局發出：
香港紅十字會輸血服務中心（中心）今日（二月九日）宣布農曆新年假期期間，大部分捐血站均照常開放，方便熱心市民前來捐血。中心呼籲市民新春期間踴躍捐血，增加血庫存量，讓病友平安渡過「年關」。公立醫院正值冬季服務高峰期，血液需求亦相應增加，現時血庫存量已下降至極低水平。

消失左

好番了～謝謝關心

仲有放fake news

跌到少過4日

2021年2月8日00:00:00至23:59:59，多26宗確診個案

26

no sara no watch arrr

🦷

5unlinked

5imported 1 Indonesia 4 India via Dubai day12
14linked
5unlinked

咖哩又黎過

樓豬又計錯數

14有源頭＋5冇源頭＝21本地？

5宗輸入
14宗本地有關連個案 5宗源頭不明

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。

諗到再加。

元朗國goal

unlinked繼續平穩唔斷

計錯數呀

14+5+5 = 26

保良局安泰院友+1

數學U

唔啱數喎

又安泰

數學負U

工作人員+2初步

5 unlinked
惠利 not 04單位
無地址
海逸豪園1座
元朗南邊圍1里1號
保良局安泰院友

元朗南邊圍

冇地址

Unlinked又跌，冇晒事了！

南邊圍黎啦！

香港已經輸咗
唔洗再post啦

刀手出到黎未

流浮山刀手群組

計外地輸入個案啦

恭喜曬

南邊圍

打完国葯未呀？
留返100萬畀屋企人都好呀

prelim？

冇地址係咪即是全港都要封？

HA：尋日早上9時至今早9時多32宗呈報個案

仲係流孚山等入境元朗國

茶醫生新髮型好靚

初步！！！

無地址係唔係全香港強制驗?

行左一年半

我入到黎

#6887 離世

九龍新界冇得避

certified cases

照鏡啦

58人出院

24人危殆
23人嚴重

唔怪得之話封到年廿九年封兩晚全港年廿八同廿九

可能掛住買金蠔

仲有2係咩？

聯合醫院 27歲男 初步

樓豬食左

Sorry for being late

乜乜易

又聯合咩ward

今日不明個案有南邊圍😏

食人隻豬

2021年2月8日00:00:00至23:59:59，多26宗確診個案

5imported
14linked
5unlinked
>20prelim

數學家樓豬

初步 ~20

幾時封村

中中

呢幾日初步都20零

咩app 黎？

自爆

Vote4hk 網黎

死都唔比你回落

叻豬

Thx

🦠🦠🦠🦠🦠🦠

但計錯數呢

蠢豬

係咪仲未計返啱

樓豬計返啱條數未？

係咪應該16linked呀...

叫茶茶提下呀君

呢幾幢都要撩
牛頭角上邨常興樓
石硤尾邨美映樓
天恩邨恩慈樓

我哋已經贏咗
你哋一世都唔會贏到

佢係呀竹呀

今日條街旺到早幾年年三十晚一樣 等睇新年後大爆發

其實過左呢鑊之後係咪要搞搞啲公屋佢呢

777: no stake, 由佢地自生自滅

屌
感染咗樓豬啲蠢病毒

露宿者

幾時講的 跟唔切

流浪者確診
強檢驗到？

通洲街 南昌街附近

xg01呢個肥婆記者梁煥敏好撚難頂

咁搵到的

無尾音記者

今晚衝狗盃舉行地點list

把聲似陳淑莊

無地址 case
露宿者
佐治五世公園, 或者通洲街南昌街
有一個朋友係初步陽性個案

點知佢肥婆？雖然聽得出

年紀弱？

佐敦道+深水埗

599J +6
1.冇地址
2.海逸豪園1座
3.元朗南邊圍一里1號
4.牛頭角上邨常興樓
5.石硤尾邨美映樓
6.天水圍天恩邨恩慈樓

露宿者群組

係咪成個區都要封

冇地址可以點J？

一陣話全港都瞓過

全香港封曬+爆破 不是夢

露宿者最近有一兩個
又係問先肯講

丁哂全香港

全香港九龍新界 戒嚴

精心安排而家出露宿者確診

16:39,
after 劉家獻 講完開頭嗰段,
跟住補充

又暪疫

幫佢哋上樓，再封個棟樓

鄭月娥：個地址一定喺香港入面 所以就成個香港啦

搭巴士已經聽到有c9話買埋兩日餸 今年冇得出去食團年飯所以要佢哋煮

做乜嘢入嚟打招呼都會被負皮

街市旺到仆街快D封

無地址 即係全港市民強檢？

長期有負皮狗

憤怒的澳門負皮bot

負皮王日日都入黎
唔洗理佢

新年有團年飯，禁唔禁堂食都一樣
唔肥食肆咪益咗街市

無理解錯 係因為相關個案 所以要撩？

跟住又黎街市群組

會唔會封曬成個安泰

Don Don Don 街市 ~

是 依家有個案就要驗

威喱

年三十個日一定多人到仆街

新年有新節目睇
袁教授街市攻略

香港街市文化篇 - 袁教授教你欣賞街市抽氣及喉管

驚閪咩

日日迫車返工都唔驚，新年又驚

咁驚咪日日去做檢測

港台之前有個節目講地下水管
好好睇

君君唔熟書

老袁剃鬚剃得唔乾淨

阿君你識唔識嫁

樓豬

茶茶 佈景板

肯定係花老爺唔交功課

hello

攪錯咗, 要 check 清楚
惠利原來係 初步

午安呀

惠利大廈 3 prelim>confirmed
2 prelim room 05

又一張潛力圖

好快冇得見樓豬

Hello Mandy

下次佢可以學下柒婆發表賣港報告咁錄影就算

南邊圍係咪封村

新年後好大機會有第五波

露宿者兩位到，之前有兩位，今日一位
數學U

HIHI

大家覺得今晚封邊到

媽我好亂

辦完年貨

總之樓豬又n次計錯數啦

yeah

之前好似講過單棟屋唔封
唔知元朗國啲村最後點計

pacific place

露宿者
0207 喉嚨痛 廣華

做咩茶茶傳染咗啲erer俾樓豬

年廿八都多人到似年三十 到真係年三十我諗好誇張

清你老母零

識得去睇醫生

Training

有聲

惠方卷

停機盤

2021年2月8日00:00:00至23:59:59，多26宗確診個案

5imported
16linked
5unlinked
~20prelim

佢最後解釋賽馬會有單位，但唔會返去瞓，唔知點計

我幫樓豬補充返，露宿者租呢啲單位，係要地址申請政府啲19資助或者排隊上樓。佢哋都仲係露宿者嚟

等睇地盤群組>街市群組>地盤群組

777仲好天真諗住啲師奶廢老會好配合佢 過一個平靜嘅新年

599J +N
1.冇地址
2.海逸豪園1座
3.元朗南邊圍一里1號
4.牛頭角上邨常興樓
5.石硤尾邨美映樓
6.天水圍天恩邨恩慈樓[/quote]

Don Don 街市～
Don Don 佳屎意～

佐治5世公園原來都有分九龍同港島

Am730長期男記

畸寶今日好似無派小妹妹

#10683 佐敦佐治五世公園

係咪話會開返但係要安心出殯

一路以為得1個

陳大文

如果一家4口一齊確診，佢地嘅感染途徑未明，咁係算4宗unlinked 定係1宗unlinked , 3宗linked?

am730哥哥係識d野

仲有冇要問呀？

1unlink 3link

1 unlinked + 3 linked

好似暫時都未為以人名稱呼嘅群組

梅窩又講 暪唔過我法眼

惠利大廈條數講幾多次, 都講唔清楚

似係公司search到追問啫

樓豬數學要俾人質疑幾多次

允行一心群組

因為佢maths U

抄bite啦你

樓豬: 我地有擺上去咩

綠袖子

光復香城

原

冇計 夜晚冇得堂食 D人會係屋企煮 變相多咗人買餸係屋企煮團年飯

丸！

今日勁早完，一陣開獎再見

O

english listening
La Do Re Mi

中文聆聽

You are Chris Wong

瞓陣覺先

7點又見

開始激昂係1分鐘

listening佔最多分

又loop緊首歌呀妖

杏壇中學

又會有露宿者咁誠心去check

我覺得今晚會封觀塘安泰邨 困住晒班大陸仔諗起就開心

會中毒

呢個真係唔記得

洗腦洗到瞓著

其實係幾好聽

如果係賽馬果首會仲好囉

我一直以為講緊港島仲想問點解露宿者由西營盤走到深水埗咁勁

就黎取消嘅綜合卷

綜合咁有用唔知做咩要取消

係咪講緊呢個

冬至又話爆 聖誕又話爆 元旦又話爆
而家新年又話爆
成鳩日性幻想大爆發
恐懼撚都低低地

YES
考試要保持鬥志先得

好似好多日廿幾單跌唔到落去

有冇六點零鐘時九龍塘/ 金鍾站咁誇張呀

會考老鬼表示，中文卷只有兩份
但高考中化就嚟料

我都係C

高考朋友
中化課文U咗

你係P

好似有個改版

我勉強d or e但我會考中文係b

上個月都係咁樣橫行就爆返上去

唔好燈

我個年代係u, 冇得攀梯

預咗新年過後爆架啦
清零只是柒婆一廂情願

而家東鐵9卡垃圾車就一定好誇張地多人

根本冇清

橫行完之後爆>有決心行先幾步封區>明明冇搵到幾多單，仍然橫行>冇事復業喇，但要用安心出行

啲劇本仲易估過TVB

依家已經好多人

祝佢頭髮清零

張建宗

張建宗都仲有幾條毛既…
但唔排除過咗年就冇哂

在農曆新年期間，警方預計有大批市民前往車公廟及車公誕市場。因應人潮情況，警方或會於二月十二日早上六時至二月十五日下午六時分別在港鐵大圍站及車公廟一帶行人路，包括車公廟路及翠田街的行人路採用「單向式人流系統」，以確保公眾秩序及安全。市民在排隊期間應遵守秩序和保持忍讓。

ycNdRyOINT3maisjpUlYZd5_YA

年三十晚開個(預計清零屌彰大會)表揚下林鄭月娥特首！

北京人民大會堂

通識變成咁

選擇題答案應該係C
唔係A

睇唔出以前啲假髮做得幾真喎

過兩年呢份卷咪一樣係「港獨」
正確答案，E.以上皆否

橫行

強制唔去 走左去酒店 都有人知咩

點封區都係每日企硬20+

今日封邊？

道道咁遲

有冇可能未599J 就封樓

外父住個度突然有消息傳出封樓，但又冇人確診， 都未上599J

前幾日好似試過未叫人強檢就封左先

上次確診已經係跳舞群組個期， 之前一單都冇

元朗國日日都有

冇地址?？露宿者嚟？？

係

Btw 南邊圍

封封封

污水？

仲有15分鐘

封邊

土瓜灣落山道好似封

土瓜灣僑裕 僑發大廈

政府就土瓜灣指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（二月九日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時起限制在土瓜灣指明「受限區域」（即土瓜灣落山道86-94H號僑裕大廈及落山道96-106J號僑發大廈，見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月十日）上午約七時三十分左右完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

「污水樣本陽性」

封區同強檢唔係兩樣嘢嚟？
btw，大角嘴個次就係封完，第二日先知封之前有單初步/確診救護員冇講，第二日講返，唔知有冇記錯地點

咩事要封條巷

政府已經亂來，真係估唔到

上面嘛講左「污水樣本陽性」

畫出嚟靚啲，似呢隻手
真係諗唔到其他原因喇

我覺得佢畫到咁似個煲

衞生防護中心調查新增26宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至二月九日零時零分，中心正調查26宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計10 694宗（包括10 693宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中五宗為輸入個案。

過去十四天（一月二十六日至二月八日）累計新增509宗個案，包括469宗本地個案（其中152宗源頭不明）。

馬路黎

石硤尾邨一家人黎？

不過都係唔明點解要封埋嗰邊? 方便政府車出入

#10666 F22 (住慈正邨) 3/2去過美映樓，5/2發病，8/2確診
呢五口應該算係佢嘅close contact啦

既然知多人去車公廟 點解唔叫黨鐵封大圍同車公廟站

扯旗果條馬路係入

今晚仲有冇尾場呢

擺明9封

下半場呢

繼琴晚渣打㩒錢之後
今晚有衣物被困自助洗衣店
擾民

衣物被困

臭曬啦

洗完唔拎 焗到臭曬

屌

世衞專家表示新冠病毒不可能從武漢病毒研究所洩漏，不會繼續追查

落咗幾多格呢？

過左咁耐乜都沒哂

痰生菜：

不意外

Winnie Happy Organization

新起嘅病毒研究所那會洩漏

Building list 0209

#10673
0204 東區 筲箕灣官立中學
0206 東區 東輝大廈 麥當勞
0206 東區 寶文街1號1-2樓

#10674
0206 東區 興華廣場

#10675
0207 油尖旺 百利達廣場 Black Coffee
0207 黃大仙 嘉就工業大廈

#10677
0206 深水埗 石硤尾邨商場
0207 離島 長洲 建新里

#10678
0205 葵青 華豐工業中心
0206 灣仔 裕景商業中心
0206 灣仔 名珠城
0207 黃大仙 嘉就工業大廈

#10681
0205 油尖旺 油麻地玉器小販市場
0206 北區 聯安街 39 號 水上人生滾粥

#10685
0206 九龍城 海逸豪園 16 座
0207 九龍城 黃埔新天地第5及6期

#10686
0207 元朗 交通廣場 牡丹金閣

#10694
0207 東區 藍灣廣場

don don don donki

名珠城？

藍灣

0204 東區 筲箕灣官立中學
0206 東區 東輝大廈 麥當勞

筲官同麥當勞店員同一人？

0206 灣仔 名珠城

【22:40】九巴宣布，今天接獲一名車長通知，其病毒檢測結果呈陽性，目前情況穩定。該名車長在2月7日休假進行檢測，今天得悉檢測結果。九巴指，已根據衞生防謢中心的指引，安排他曾駕駛過68X線的巴士及相關車廠和車站設施，進行徹底清潔及消毒。

【21:45】機管局今日（9日）起要求工地員工須持病毒檢測陰性結果才可上船到工地上班。惟有工人向《香港01》表示，今早只展示12月時獲得的檢測報告，亦獲准上船，認為相關檢查的員工並無細心查看。

機管局回覆指，查核檢測證明文件的工作由機管局與承建商委任的保安人員負責，並在措施實施前已向相關人員提供工作指引，會繼續留意實際情況，適時檢視相關安排

洪水橋撚

竟然唔封埋美景樓一期同東興大樓
僑裕 僑發：WHY ME？

兩間一齊着火

落雨

請問琴晚封果棟有派彩未，thx

仲有小部份結果有待核實

冇

講到污水有菌但又零發現，係咩玩法

土瓜灣落山道的僑裕大廈及僑發大廈兩個所謂「受限區域」的執行私刑行動今早約10時完結，截至凌晨2時，約1700名居民接受強姦，當中沒有發現確診個案。

在這次行動中，正苦動員多個部門共約630人，安排強制強姦並進行私刑。

十點八！！！！！！！！

涼咗，著衫

強制強姦

有無人可以解釋下點解我公司中左4個（未連佢屋企人）可以無人提

因為係報前一日嘅數
所以如果你公司係琴日奶野今日先會講

工作場所有兩個確診就要強制檢測喎

濕濕

用 衙門 一詞代替 正苦 唔會唔更加有味道？

邊區

紅磡

凍凍

冰冰

有英文版

消失人士咁快收爐

綜合消息：＜20

又開大

too weak

兩座大廈住1700人咁多？！

一棟850人
每邊14層
即係平均每層60人

希望聽日可以再跌多啲

開party啦

新年快樂

陳肇始及徐英偉等就疫情及抗疫措施下午五時十五舉行記者會

坐巴士 塞到比平時多15分鐘
人多車多到

可以用安心出行了

回復正常了

其實Rt升返上0.69...

未過1都係跌啫，只係無跌得咁快

得0.69，希望會向上突破

如果強制安心應該會叫埋創科局？

巴打一開始應該講你朋友公司嘛！而家變成人地問你邊間都唔知講唔講好，講就自爆，唔講又冇得繼續討論..

黨府同病毒講掂數，迫車返工既唔受傳染，放心返工！

聽日應該重恐怖
條街多人到

政府今日下午5時15分就疫情及抗疫措施舉行記者會。

食物及衞生局局長陳肇始教授、民政事務局局長徐英偉、衞生署署長陳漢儀醫生、醫院管理局行政總裁高拔陞醫生、衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生和醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻醫生將會出席。

攞定stopwatch計班object要噴幾耐口水

咁多人...

2019冠狀病毒病疫苗顧問專家委員會今日（二月十日）下午舉行會議。委員會召集人劉澤星教授於會議後約下午四時十五分在添馬添美道二號政府總部演講廳會見傳媒。

同你地拜過早年啫：祝大家年年有今日 歲歲有今朝，恭喜、恭喜

authorize科興？

要捉人打疫苗？

上星期既事

Dllm當政總lecture hall係佈景板展覽廳？

陳姑娘同徐生直踩？睇死你地呢到5:15完唔到

癲撚左

暪報

大年初一會有茶茶為大家拜年

咪又係同D人講雖然疫情睇落開始愎慢回落,但無源頭個案比例依然唔少,
所以希望各位新年減少聚會

邊有可能呀, 係咪你自己冇留意炸

大家新年快樂 eh身...身體健康 eh

sara today?

wfc la

原來5點3開
等我仲砰砰聲吸塵收衫
咁搞法開到7點開封區獎都未開完

年初一二十人飯聚

好似話玩夠，新年唔封住
新年後再睇

今日有膠拔星係到會eh多兩錢重

封到年廿九 原則上今晚都有

可能陳腦細順手係press con頒埋獎

噚日都係講咗半個鐘多啲，6點之前散水冇問題丫
如果啲專家唔遲到嘅話

開名
報蘋果

肯定再遲啲

咁多塊佈景板喎今日

每人稿10分鐘都遲收工

一條中文問題，我哋問多兩條英文先，好喇，最後兩條完

阿君呢

我屋企聽晚十六人食團年飯..

汗移同膠拔星應該冇野講嘅
2塊佈景板20分鐘
2舊小薯報5分鐘
都半個鐘

睇pin

疫苗磚家搬緊磚唔出黎？

聖誕嗰個禮拜又係茶茶
是唔是專登？

節日祝賀專員

對緊稿睇下有咩要吹奏

今晚封邊？

點知無端端改時間

以為4半張竹君劉家獻
5點3佈景板

原則上冇喇，如果今晚封，就最少要封到聽朝，年三十至解封，係尋晚封果d至計到年廿九！

污水驗到（真）陽性？！

仲想屌樓豬唔開POST
點知原來未開

咪係囉
搞到我禁幾次F5搵新post

提早放寬禁晚市？

我㩒入黎之前都諗住

我年初一多你四個
兩大盆盆菜已準備

邊講到20分鐘，估佢咪報返呢個星期封幾多區，有幾多個案，成效好好冇事，出嚟拎功過年

完全冇消息，不過琴晚係冇封樓gei

你屋企人？

個個都想屌樓豬仲乜唔開新post

Sorry old cat cha cha today

世事都被你看穿

但政府有冇咁醒目識分

港共做嘢幾時咁清晣？

個兩塊板講野好慢

今晚留名封大埔

不過咁，柒婆都講慣大話，佢就算玩野，年三十封到初一，都吹佢唔脹！

樓豬：

本身以為自己遲左
但點解未有POST!!!!

屌
班專家遲到，cable由影住度門，pan咗過去影專家個名

問過南邊圍未？！

今晚不封了

疫苗記者會大遲到

好緊張 最後一晚封區獎會邊區拎呢

今日有冇架？

5點15分先有呀

直接5:15?

露宿者=香港=封關

邊個消熄人士話有磚家記者會

呢邊遲到，一陣實遲

半個鐘記者會

磚家：唔好意思開會開遲左

傾咗好耐，終於諗到點吹奏

支共要回血 會俾你地say no咩

全港地盤準備每14日測一次

劉澤星：我哋投開稿，你唔信我信邊個

唔止慢
係又長又重複仲要冇重點

又放棄自己專業, 降低標準

呢個疫苗記者會安排都幾醒

懶係急交場唔比問咁多

佢答3條問題用同一個答案

鳩估：
提早恢復晚市，但1000%強制安心出殯

搣完豆了

又係Mandy hold?

呢個把聲好溫柔

暗瘡豆？

啲記者都幾冇禮貌都幾急

科興第二針保護率
14日 50.5%
28日 62.X%
打同唔打有咩分別

抗體水平？

個專家錄音機，個MC想CUT
啲記者唔搶住，啱啱直接完騷喎

諗住搶#1
點知原來未開

我指佢補問個個語氣 好似鬧緊人咁

其實我每日睇到既畫面都係 對牛彈琴
你有你問a
佢有佢答b

你想知道咩野

可唔可以搞清楚呢個point

記者不嬲唔同你客氣
有時間咪扮下
條友仲要錄音機過啲官，我都聽到忟啦

50.5% 係個95%CI 個MID POINT? 咁撚弱?

立場

又扮傻

許樹興補充咗一次，保護率唔知佢點計出嚟

轉頭記者會叫番佢2個出黎答

打完就講咗，聽唔到

好走啦 再講就錯啦

呢條廢柴返入去啦，淨係識講信我信我，俾許樹昌一個單挑記者啦屌

而家先話開 啲酒樓一定覺得柒婆玩鳩佢哋

呢個應該後生好多